新手置業問題

岩岩開錯台

因為有住屋需要
考慮緊入唔入市

呢2個月都一早同屋企人睇緊樓
有經紀話衣加按揭唔洗過壓力測試
只需要供款x2人工就可以
同埋要指定中銀/渣打先做到

問知經紀有無水我
唔想到時撻訂

唔驚樓市走勢咩巴打

其實都仲考慮緊
但想知道d
保障自己

供款x3 會供得舒服d

做左pre-approval先 零成本
官方答案

要x3 就要加擔保人
其實本身有d另外收入
但計唔到落壓力測試
大慨係供款x 2.3-2.4

而家唔肯做啦
有臨約先理你

你本身想做幾成按揭？

8按

我話得啊你夠唔夠膽啊
好心你就走去問銀行啦又唔使錢免費諮詢

認真望下連登經典例子保升中心440萬再決定

唔好信呢D野啦

去銀行問清楚

你可以先用網上按揭計算機計吓先
用你心水嘅單位開價計左先
條數對版嘅就落銀行問估價/壓測
個staff自己幫你計埋/睇埋估價
都覺得ok咪拍版

利申 岩岩九按批咗

避開唔好買肺炎單位
費事一陣買錯淘大3.0
另外連登搵回9成既aa巴打幫手搞
即買即賺GoGoGo

如果係固定月入，供款大慨佔入息四成就穩陣，AA講的嘢唔好盡信，過唔到壓測多數都唔批

有冇搵按揭agent問下先?
我識有啲agent都係銀行過檔去既，答案都應該準

我直接去銀行問
eg: xx花園xx樓xx室 600萬估唔估得足
比埋我搵幾多錢佢同我計
佢用銀行program 直接計 都九成準啦
之後我就扑搥

問咗銀行先，再鎖定budget個range